我警告你地班18DSE雞

唔好再填問卷呀屌你老母

上年係門口等考口試個陣見到隔離唔識既人準備幫人填，我細細聲題咗佢唔好填
之後條友翻黎收問卷個陣個同學仔話都係唔填啦。條撚樣好似知係我叫佢唔好填啤實我

做得好 做好事 會有好報

屌你老母20歲前都係臭系中學雞

其實乜鳩黎

利申 冇填

填假嘢咪得

同問
利申 無見過

之前係考場填過1份問卷,過多幾日打電話比你問長問短,我又唔好意思cup佢線,最後傾咗45mins電話,跟住佢又話約我出黎傾下前途問題......好煩

利申:2016dse

試過俾考場門口嘅呀sir鬧我填問卷
其實我都係填假野

我14dse有填
最後叫我填問卷個條女做咗我sp

之後會打電話比你sell乜乜旺角太子校舍嘅私立課程
利申 填過

填過，明確拒絕唔填無奈朋友唔識say no
利申，鳩填

其實你唔填直接做都得。

（估你係高手，根本唔關填問卷事）

填左 做埋sp 真人真事

填左fd 個電話/名

我好多年前就係港專，日日打比你同你講 I 大無用，港專勁好多個 d

仲有指南針

Stalk 9 小妹做咩

絲打

你好危險

普通毒撚一個

你真係知我全名？

知

點解會知

唔話你知

你真人張相我都有

Why will have

我有朋友識你

知你連登名

我現實冇自爆比人知

咁你有冇係中大 上連登先

莫得罪女人